# conference

This is my final project in EPAM java course.

## task conditions

Конференції

Існують ролі: Модератор, Спікер і звичайний Користувач.
Модератор може:
- створювати заходи;
- створювати теми доповідей;
- закріпляти, пропонувати, змінювати тему доповіді за спікером;
- регулювати час і місце проведення події.
Необхідно врахувати можливість:
- перегляду минулих/майбутніх заходів;
- сортування за датою проведення;
- за кількістю доповідей;
- за кількістю учасників.

У кожного Спікера існує свій кабінет. Спікер може переглядати список заходів, в яких він взяв участь. Спікер може пропонувати свою доповідь на захід, а також пропонувати себе як спікер на вільні доповіді.

Користувач може зареєструватися на захід (опціонально, не допустити повторну реєстрацію – дублікат по email). Повинна бути статистика людей, які зареєструвалися і скільки фізично прийшли на захід – модератор.
(Опціонально, реалізувати повідомлення учасникам і спікерам по email про зміни в заходах, що плануються)
